[突發] 雞排妹自貼73個stories聲援香港！

一齊支持
國民女神

民主女神

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

可唔可以用香港鄭家純換台灣鄭家純

yes please

邊個係香港版

鄭家純，GBM，GBS（1946年10月—），花名「純官」，係香港有錢人鄭裕彤嘅大仔，廣東順德人。現任新世界發展同埋新創建集團主席。

咪鄭家純囉

唔該曬

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

我愛雞排妹

好人一生平安

Signed support 巴打

全部同我follow雞扒妹個ig!!!!

佢唔是第一次撐我地！！

佢真係正到仆街

【HKSDF】香港自衛隊

以前佢封殺之前係咁講政治 雖然唔係話全部都100%正確
但睇得出佢諗野思路好清晰 一個論點出黎自己起碼腦內brainstorm幾次先講出黎

一定要支持返佢

Agger